蕭生：分析駱惠寧講話！！！

好值得聽！！話晒精通中文歷史

信佢一次

好唔好呀？多謝大家

9月選舉最重要

蕭山講中蝗蟲無入侵

好多都中啦

之前仲話撐黃絲kol

蕭生咁高質都要自推

last一推

哩段都好野嚟
唔想聽佢都至少揾佢講篇文睇吓

C
L
S